（發夢攻略）齊裝真係會救你一命，入黎聽故

岩岩發完夢黎，夢入面我地係元朗西鐵b出口
當時南邊圍班手足鼓燥起黎
話有防最狗
手足就開始氣勢洶洶，敲野出聲。
見當時實質未有咩行動
班狗已經開始驚
放催淚彈，第一時間中嘅係無辜嘅記者已經好慘
之後b出口有人鬧黑警，繼而向黑警掉石頭
下一瞬間黑警就開槍
射向A pt 下面有圖

A pt姐係上西鐵站條樓梯
個到原本係撤走嘅主要路線
當時黑警不停對住個到開槍
根本係唔撚比人走

最憤怒嘅係我當時係b pt
同a pt根本係兩個射撃目標
而且b pt 兄弟當時係冇任何動作，只係待機
忽然我見到格黎有位兄弟頭上嘅頭盔有野爆開，大聲一啪
我身上仲即時佔有左d彈爆開後嘅碎屑
我即刻好撚驚，點解我地冇做任何野
都可以比人射！！
重點黎
如果個位兄弟冇帶頭盔
佢好可能已經頭部中槍出血

所以
記撚得
出黎要齊裝
出黎要齊裝
出黎要齊裝

同場加影 :
有一下黑警係元朗馬路十字口對上橋位大叫
屌你老母射夠未
當時佢比手足嘅激光射左好耐
事實反映真係有效
遠攻一流
你知啦咁夜梗要搵d野照明

好撚攰抖抖先

推

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

手足唔想咁易就醫院見
就要齊裝啦唔好再成日dum低裝備咁大嘥

推呀咁重要都冇人睇！

睇Live 見有個人發夢果陣, 個木盾下方俾(可能)橡膠子彈射爆左....
然後個盾頂到個肚....應該無咩事...

push